Numpy 喺Nature 刊登左 paper

而家先pub

WTF

落廣告？

用咗件電器十幾年先睇manual咁